都唔知曼城開心啲乜車仔驚乜

烏龍波入完以為自己形勢大好
完全無視自己後防大獻百醜嘅現實
車仔反擊遲早入返一兩三球
唔明咁失落做乜？
君不見昨日拜仁反勝三流球隊？
今日都一樣會

補充:留名恥笑鏝仔
而家笑定三下先

等柏度反cup

垃圾快啲入來留言
車仔反勝之後笑到你地退出lin登

3分送你都得啦

駁唔到

車仔會頂得住壓力
肝地來咗之後精神面貌完全唔同舊日

有鏝仔獻定屎忽

買左車仔客勝

我都係
未驚過

推

好波

軌真係奪冠喇

等收錢

樓主

樓主好波

答我！
係咪反擊！
係咪一兩三球！
係咪反勝！

真係反擊三球

麻煩正皮